康齒堂箍牙

想係康齒堂invisalign箍牙
有冇介紹人,或者一齊箍

樓主打手，弱智

問下都話我係打手